{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더포레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンション予約はいつでも電話及びインターネット予約で可能であり、予約のお客様を優先的に適用します。 予約金は予約者の名前で入金する必要があります。 予約基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 バーベキュー施設を利用する場合、ペンションのスタッフに事前にお知らせください。 駐車場が完備されており、5kg未満の愛犬同伴も可能です。 入退室時間は厳しく守らなければならず、20時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。 退室前には施設と消耗品を整理してください。 送迎サービスが提供され、火災や他のチームの休憩のために静かに使用する必要があります。 ゴミは分別してください。 ご予約時に重複することがありますので、ご確認ください。利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用されます。 追加人数料金は当日現地にて決済し、最大人数を超えることはできません。 遅く入室される場合は事前にご連絡ください。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ペンション予約はいつでも電話及びインターネット予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金はどのように入金すればよいですか？",
            "answer": "予約金は予約者の名前で入金する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、ペンションのスタッフに事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "5kg未満の愛犬同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入退室時間は厳しく守らなければなりません。20時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室前には施設と消耗品を整理してください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスが提供されます。火災や他のチームの休憩のために静かに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "ゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複することがある場合どうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約時に重複することがありますので、ご確認ください。利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時には手数料がかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済すればよいですか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "遅く入室する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "遅く入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 584
    }
}